[文宣核彈]黑警既威水史比人用時間軸去公開記錄

黑警咁多片同埋威水史 梗係要好似MARVEL 咁整條時間線 中文連英文咁清清楚楚比人知啦
等左咁多個月, D相呀文章呀片呀 愈黎愈多, 全能既連登仔都未有所舉動, 再唔整就整唔切架喇
而且香港人咁善忘
全能既連登仔可摸耳整個timeline網頁/app 等香港人記得D黑警做過幾多威水野

利申係電腦白痴, 其他幫到手既可以幫

最好整左個範本/雲端 有個範本之後大家可以幫手更新
ideas are bulletproof

簡簡單單, 暫時搵到呢款

jQuery Timelinr

推佢老尾呀, 仆街我唔撚識整呀

自推1000連 , 國際線要人
1 / 1000

推佢老尾呀, 仆街我唔撚識整呀

自推1000連 , 國際線要人
2 / 1000

推